問一套廿年前既港產劇(求神龍)

果陣時我係好細個，
淨係記得套劇入便有個細路哥，
佢好似家庭唔正常又唔知點解，
總之佢係同一個好似佢阿哥或者佢阿叔既人係咪都係一齊，
喺果個細路哥失志既時候，果個阿哥就會安慰佢，
又成日一齊踢波，
後來果個阿哥好似因為工作點係唔知咩關係走去黑龍江，
(呢個係我記得最有可能問到既線索，走去黑龍江)，
跟住之後既劇情好似我就冇睇到，
唔知問唔問的到呢…

好想知果套劇係咩名

有乜人做都唔知點幫你

sorry…真係唔記得有咩人做，淨係記得主角係男童…